Moje najlepši dovolena
Jaká je najlepši dovolena ?
To je težke ríct .
Rád vzpominám dovolenou v roce 1990 .
Byla zima , bylo hodně sněhu .
Moje učitelka biologie zorganizovala dovolenou na Slovensko do Niskyh Tater .
Myslím , že město se jmenuje Tatranska Štrba .
Male město na horách okoli lesa .
Hotel byl velky a pro mě moc zajimavý .
Byl jsem žák a poprvé jsem jel tak daleko bez rodičů .
V hotelu pracoval čišnik , jmenoval se Joža .
Byl mladý a moc energický .
Pomohal mě vyměnit penize .
Byl to težky čas pro Slovensko .
Lide neměli penize , byla inflace , problemy ...
Tam jsme byli 2 týdny .
Měli jsme lekcii v přirodě , šli jsme na prochazky , ližovali jsme .
Často jsem chodil do lesa .
Les ...
Ten krásný les .
Nikdy nezapomenu vůni lesa a kapradí .
Nevím proč je to tak důležité pro mě , proč často myslim na tu dovolenou .
Myslím , že to je jako laska na prvni pohled .
Tatre navždy zůstaly v mém srdci .
